幫便秘女病患挖肛門糞便 新北醫師遭控性侵

新北市一名急診科周姓醫師遭女性病患指控，以治療便秘為名義，將手指插入陰道性侵，
驗傷也證實處女膜破裂，向周男求償精神慰撫金50萬元；周男則反駁當時是在挖肛門內糞
便，因女生的直腸與陰道僅0.5公分，由同一條神經支配，陰道有侵入感很正常；承審法
官認定病患驗傷時間距離診療時間超過6小時，無法證實傷勢是醫師造成，採信周男證詞
，駁回病患之訴。

判決指出，2016年9月18日上午10時許，該病患因腹痛劇烈，由母親陪同送至急診，周姓
醫師診斷後推測是多天便秘所致，先請護理師將甘油灌入病患肛門，希望她能自行排便，
但依舊無效。

該病患指控，第一次灌腸無效後，醫師將她送進診療室，說要「用挖的」，但用什麼挖、
怎麼挖都沒交代，竟趁機以手指插入陰道性侵，她嚇得大叫，醫師才收手倉皇離開，事後
她氣得立即報警，驗傷也證實陰道內部有撕裂傷，不滿醫師侵害她的貞操權，求償精神撫
慰金50萬元，

醫師反駁，依他診斷經驗，需要施行肛門擴張術的病患，大多糞便早已脫乾水分、硬如石
塊，需要深入直腸以360度來回轉動，分次搗碎硬邦邦的大便後，極費力的挖，才能順利
挖出，由於女性直腸與陰道尖繫僅有0.5公分，又是同一條神經支配，該病患囤積於直腸
內的糞便很硬、又多， 醫生用手深入肛門時，必然感覺到陰道有被侵入感，這可以去請
教任何一個直腸外科或醫師，肛診過程皆是如此。

醫師質疑，任何醫師在如此噁心、髒臭的挖大便場合，只想趕快結束工作，誰還能想入非
非，且診療當天全程有護理人員、病患家屬在場，為了保護病人隱私才以布廉隔間，絕無
性侵一事，且該病患辯詞反覆不一，根本是為了索賠賠償金，杜撰子虛烏有的事。

法官審酌認為，該病患上午10時許送診，直到晚上7時許才驗傷，中間相隔6小時，無法證
實傷勢是由醫師造成，且根據在場謝姓護理時證稱，有看到醫生挖出大便來，過程就跟一
般看診一樣，認定小花舉證不足，駁回上訴。

風化島啲女人係咪剩係識用個閪去搵食

睇字都覺得臭

靚女唔痾屎

醫師質疑，任何醫師在如此噁心、髒臭的挖大便場合，只想趕快結束工作，誰還能想入非非

平時飲食幾撚戇鳩先搞到幾日冇痾屎
個醫生肯挖已經算係咁 仲屈性侵

珍珠奶茶，炸雞

咩野人可以變態到一路望住你d屎一路打飛機？仲要望成六個鐘

問個當時在場既女護士咪得囉

便秘=唔屙屎=靚女

睇錯鐘數，不過一般醫生唔會做挖屎呢類粗重野

應該多年臭西無人掂

不過挖肛門應該係肛門裂
點解會挖到陰道都裂埋？

d屎太硬，佢360度旋轉挖，d屎就好似個錘咁360度撞擊佢條直腸，撞裂埋隔離陰道。

雙窿齊挖

新北做醫生真係慘 幫完人仲要被人屈

仲要係處添呀

台灣既會。

雖然台灣醫生都好忙，但每個病人最少睇到10分鐘以上。
而且即日掛果科即日睇。

M 男鐘意食黃金飲聖水
你地D連登仔識條鐵

點解要挖屎？

靚女一早俾人屌咗啦，一定係十層肚腩大肥婆

所以靚女都便秘 ?

睇字都聞到臭味

嘩 av 都無呢d 情節